越諗就越越覺得郭富城首爆旋陀螺Gay味濃郁

我要與你硬踫 以爆裂嘅高速旋動 如龍捲風吹到邀請霹靂火跳舞 誰也叫好
我要與你硬踫 哪怕被你高速進攻 狂龍風中起舞 捲起天火撲面送到

招式招招新穎 你要擦亮眼睛 百戰百勝如無敵
用這聖獸縱遇到海上巨鯨 仍笑笑當作湯中細小烏蠅

款式款款新穎 你要撐大眼睛 陀螺如銀河慧星
我這瀟灑的一擊誰能力拼 狂徒和奸黨都掃出千千哩

有真心的知己 齊同路多麼高興 你送我最響亮笑聲
能和一生的知己同仇敵愾 無人能匹比 刀山火海都一於不理

越諗就越覺得首歌唔係咁簡單...你哋點睇

幽默感呢樣野

你要撐大眼睛

咪破壞童年回憶

齊同路多麼高興

咩人諗咩野

有冇得改到更gay